有冇車主明天一齊遊車河？

香港咁靚 一齊遊車河？

慢慢睇 慢慢安全駕駛呀

金鐘中環?

遊港島

青馬大橋

有冇人車我

good idea

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

重鐵同時間載到40幾萬人，繁忙時間以每平方米4個人計嘅運載量到9成

只要帶手提行李就會每平方米大約企到2個人，即係20幾萬人會打爆重鐵

舉個例子，100萬人遊行散場，要現有運載力嘅5倍先可以運走啲人，但留意返香港有7百幾萬人，又有遊客。一百萬人散場，實際所需運載力係要大過5倍

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

北大快速今日好多運狗車駐紮
青衣上橋
收費廣場
小蠔灣廠
東涌回旋
來回有馬巡
全部係新界南交通

新界巴打支持 班友搞事係度佔中做乜
一於遊車河 有無路線等我黎匯合